[享受比賽!][狗志落地獄] 亞冠G組 川崎前鋒(日本) vs 東方 9/5 18:30

今日對賽組合:
1830 川崎前鋒 vs 東方
1830 滿洲含大 vs 水原藍翼

G組出線形勢:
1. 東方局已出, 作客日本享受比賽同shopping
2. 川崎對賽成績贏另外兩隊，和東方就足以出線、贏波未必首名
3. 滿洲贏水原就有首名、和波足以出線、輸波出局
4. 水原贏滿洲就出線、和波出局
5. 東方今場如果俾川崎入九粒，就會平2010年亞冠分組賽印尼佩西普拉最多失球的恥辱紀錄 (6場失29球)

水原加油

應該含大同前鋒雙雙出線

含笑撐朝鮮五月九殺滿洲韃子

臨時水原球迷

東方預計陣容

-----------何國泉------------
---井 聰頭 吳中超 王子---
----------戰神 牛榮---------
帥哥-------菊花-----大眼
-----------henry-------------

真係出呢個陣的話 輸夠一打都唔係問題

李嘉進代牛榮啦，唔好虐老喇，一係何國泉都可以代牛榮，宇昊守龍

王子 亨利 康廉傷
不如咁出

------------梁宇昊------------
---井 聰頭 支那超 大眼---
---------戰神 牛榮-----------
---帥-------菊花-------lali---
------------何國泉------------

🦁享受比賽陣🐲
梁宇昊
曾錦濤 黃志聰 吳偉超 黃展鴻
李嘉進 何國泉 曾至孝
鄭璟昊 鄭少偉 黃梓浩

2. 川崎對賽成績贏另外兩隊，和東方就足以出線、贏波未必首名

兩邊都和川崎會出局

咦係wor, 成日記錯川崎有8分
咁即係川崎今日一定要贏東方先得 雖然易過食生菜

考英文oral 閪波不了

Go go go !
we are Samsung Samsung!

we are 東方 we are 東方 閪閪閪！

享利告別賽上演帽子戲法大破小日本

老烏帽子戲法？

川崎主勝 1.02
和 21
東方贏 51

君の名は？

東方大吞十強

ありがとう

因為上次牛丸買飛比日本球迷？

媽劇婷

川崎前鋒VS東方
東方正選
33梁宇昊
2米曹
3迪高
4白鶴
7徐德帥
9洛迪古斯
12曾至孝
13謝敏榮
14鄭璟昊
15羅拔圖
23麥基

享受足球！

其實東方做左啲咩

享利

後備：
16何國泉
19鄭少偉
21曾錦濤
24鞠盈智
28黃志聰
30黃梓浩
35吳偉超

人地強陣，你出梁字昊，準備8910

中國輝後備都無

後備得主席同係有用
第三個換人名額唔俾牛丸換積分既話係咪會俾亨利

傷，好似

出得梁宇昊, 咁俾埋lali落場玩下啦屌

川崎隻game要比錢

又出牛榮 4日內2戰 想踢到佢入廠咩

王子都有用既
牛榮好快會斷氣

屌牛丸， 又冇聰頭

還我Lali

希望下半場出，正選佢分分鐘踢10零20分鐘紅牌

又虐老
真係當佢新界隻牛咁洗咩

前幾日經過川崎屠房，見到牛榮坐大巴送入去，係咁流眼淚 佢知就好快chur乾哂...真係好慘! 牛榮係有靈性，落場做跑狗....請大家唔好屌牛榮! 我都已經開始戒

竟然後備都無

謝敏榮呢件垃圾求奇係麥花臣揾個呀叔都勁撚過佢點解仲場場正選
係咪晩晩同牛演扑野

無中國輝感覺比東方昆左張飛

傷左定點？有無出場練波

好撚重口味

根本明知佢廢都搵佢正選打恒大

多謝提醒。

食牛榮咁重口味

大家都係🐮，啱呀

水源留力, 唔用jonathan
佢地和都唔掂喎

大眼做錯啲咩，阿叔版bb咁

有人話佢發燒

唔怪得上兩個月都表現麻麻

下半場入嚟射穿龍

發兩個月燒

宇昊

唔能夠排除呢個可能性, 呢2個月中國輝只有英超中游表現

唔知係我少睇東方定點
東方而家lead打氣班人未係港隊區出現過

屌你 好心比Lali同大眼踢番場亞冠啦

含大easy win easy draw

其實牛榮都踢得
大眼冇理由唔得

都係咁上下

我估10:0

老老豆豆無左中國輝連唯一幫東方叫下既理由都無

比我東破下蛋啦

麥基囉

mckee囉

大眼啲傳中好撚fit架

no 聰頭

點解會用宇昊
我成日認住佢係俾姚學文入左3球先有得去西方坐

你順便去旅行?

還我國泉

因為大眼亂咁嗌

東方聾私～東方聾私～閪閪閪！

師兄們驗眼啦

有王子唔用出牛榮？

原來有D人可以隻手遮天

東方可以名留青史

居然有後生女撐東方

麥基外流機會快來了

圖？

老母?

有冇link

球員親朋好友？

bolt 出現了

大眼 top fit 係羅氏南華亞協正選

罰球
一腳射死蒙通聯

點解有人嗌we are Hong Kong都要嗌閪閪閪個beat

啱啱好返唔會咁急用掛
唔用大眼先係謎思

成個比賽, 牛榮表現好過王子

後生女圖呢屌你

完場先post廢事被即場屌

今日在等等力陸上競技場，就有兩位穿上前鋒球衣的香港球迷

港奸

落地獄

想要幾多粒 出聲啦

我川第一人

仆街死啦去

有無link？

見到有日本牙叔坐東方區

日本阿叔sick ball

有無link

亞冠正選陣

d仆街仔會唔會冇氣

個2個頭咩事

好撚柒

link都冇條

對面個陣咁強

fox sport play 睇緊

唔睇啦 一條work 嘅都冇

邢安邦話中國輝係發燒

有無link阿

有冇人睇電視都聽到we are東方

好似想殺死呢兩人咁

平安鐘

燒槍靶

白學跟甩哂

東方識唔識守角球

爭D好似作客滿洲人地第一個角球攻勢就柒左咁

梁宇昊派膠

梁宇昊龍門球開無力地波差啲hi嘢

學界

東方d人一控， 個波求遠離身

對家隊長好慘

攻緊先黎吹

東方攻緊吹轉頭

thx,

三星1-0滿洲

小林尊傷出

恆大

好性感

ho ball

買滿洲反cup有望上樓

留力都入波先

邊位係巴打

都差啦，仲控先射

唔好高興住牙

咪燈

支那佬真係好on9
東方變左做中国香港東方
川崎前鋒又唔加日本係前面？

陣間恒大輸， 但東方贏就好笑

有你依句掂

張Banner佢有份 好似係

三星贏緊，東方快d做個順水人情送恆大出局

原來水原有兩隻鬼冇出做乜鳩

淨係識係錬鈁度贏

關緊30個website

恒大當東方咁打

版權原因睇唔到

依組水鬥水 d分亂到呢

我過百 變咗 : D

川崎係咪贏一球夠出線？

電腦一條link都睇唔到

1-1

點解fox啲顏色咁似歷史文獻

贏就得

Fb有live
但低清

水原出junior santos未

係咪衰呢

金井咁醒

麥基好型，又落力

川琦 水原邊隊出線無所謂 最緊要係踢鳩含大出局

應該寫邊個逞強
炒東方13蛋白費 恆大亞冠夢碎

where

長谷川龍也in
小林悠out
米曹好波

川崎努力d啦屌

勿燈

兩隊唔一齊出線點踢滿州人出局呀？

鄭警號俾旁述讚

日本仔上力未

咁都黃

泡菜想出線就射低支那仔先

sor 囉

如果泡菜贏含大
唔該東方唔好阻住日本出線

有料到

中村憲剛

一定要川崎同水原贏 含大先出局

thx

1:1

牛丸今日唔寫notes, 成日走出黎

港日兩國真係咁友好

踢滿州出局為大

快啲輸啦閪方 日本仔泡菜仔一齊出線

享受比賽

輸龍門

東方真係得啖笑

乳浩

寫閪啦 寫完咪又係亂咁出人

輸梁于浩龍

川崎真係幾差下
又慢又唔壓迫
東方守得輕鬆

日本仔1：0
三星快手入多粒

梁宇昊

個龍猜包剪揼揀翻黎？

屌那星，一睇就輸

1一0

yes, 何國泉猜輸俾佢

屌奶星，梁宇昊呢d甲組料踢亞冠 柒出國際

輸右閘龍門同13號

無咩分別

thx ching

Btw,

宇旲好波

最好playoff都輸埋

456 go go go

踢咩位 聽都未聽過

東方特別鐘意搵預備組球員做亞冠專員

川ho ball 同傑入第1球一模一樣

戰犯嚟嚟去去都係呢幾個架啦

呢三個都廢
唔洗記名

法國個名有個昊字既球員都係辣殺

我朗

我南

井

東方齊曬 昊字幫

川崎贏緊， 咁可以焗水源攻

上次狗志靠黑哨先和到我川
根本無準備亞冠，用牛榮，聰頭

為左含大出局 浮浩可以去到幾盡

講波邊個黎

梁宇昊: 你地讓到我地唔係咁好意思, 都係禮尚往來送返球俾你先

淨係睇麥基

個龍廢到 寧願睇喇叭泉守

水源踢緊鬼知對面邊對贏緊咩

me too

半場知

波都上唔到 又出去顯醜

日本有球迷 衝出日本？

你係上幾個世紀嘅人嚟架？

職員會留意架嘛
宜家唔知， 半場都知

嗌入場好平常

你估班教練唔識moon住?

唔會標咗出嚟先啦

真點拍大巴 連人都好少上去

未聽過又誇左啲
當初廢到頂唔順要陳琪復出

翻去做功課啦

終於唔使再聽個支那評述講終果腥皂東番堆

喇叭泉呢球一定唔會出

宇昊one save

FB live兩條友知唔知自己up乜

唔錯呀

中龍入啦

人地返主場勁咁多 上次作客超hea

上次大埔降班 佢打大埔正選 廢撚到
陳家麒如果早啲復出
嗰季大埔可能唔使降

點解唔畀老將泉玩返次亞冠
亨利退休又唔畀玩足90分鐘
牛榮呢d冇氣廢老就場場90

On9

川崎好似踢緊練習賽咁 , 要快就快要慢就慢

一句講晒
垃圾新移民龍門

牛榮係咪同牛丸有路

好似係南華搵佢黎香港

東方出d咁既人， 簡直係對川崎既侮辱

有路就唔出廢老

大家都想要次名對蒙通聯？

有仇 想整死佢

google完笑咗
原來牛榮有亞冠經驗

唔知messi J幾時
有Messi J就未必夠打

好彩

陳其如果無中途離開
可能而家係港隊正選

唔係越位嘅話又輸佢
垃圾

牛榮包撚哂越位

東方4424

撲向正前面都夠膽死

差d 2粒

原來冇越位

又有昏哨/黑哨幫拖

24歳 有得救嘅

變左日本輝？送兩次大禮

咁又唔會到依家 不過起碼有四五年佢擔正
其實范蛇同中國輝中間嘅港隊龍
球會係幾勁
代表隊就廢晒

垃垃watching

謝敏榮生於香港，中學就讀賽馬會體藝中學，與李志豪（現時香港代表隊成員）是同班同學，到後來加入南華青年軍，獲教練顧錦輝提升他、梁子駿和郭建邦3個上一隊，第一場比賽便是亞冠盃對日本球隊清水心跳，後備入替踢了15分鐘，由於南華首回合已經在主場輸0–5，次回合作客日本，教練便決定給新人機會，於是從未於本地甲組賽事亮相、當年剛由預備組升上一隊的謝敏榮便在76分鐘入替司徒文俊（現任東方副總監兼助教）登場，在2002年開始於本地甲組賽事上陣。

應該係幫司徒含個正選返黎

經驗豐富

又差d瀨野
好有街場feel

差啲甩手入

咁都甩手

差d又派膠

笑死人咩乳浩

街波龍

佢真係好撚廢
踢甲組都窄

豬仔同中國輝中間係邊個
零印象
張春暉?

起手機睇睇錯人，自膠一打

同三腳有咩分別

搞臭香港足球話咁易

有幾場係

同門仔比
不如我要返肥鳩算

香港森崎
對面意識到射中就有未

係咪以為仲係中國輝守緊唔敢亂射

三腳好d

宜家真係懷念肥鳩

半場暫時呢個比數都算係咁

痴撚線又開地波 轉行把啦

又傳球地波俾人

其實東方幾多冗員

2:0

牛榮係時候要氧氣筒

門仔係學界
宇昊係丙組
肥鳩真係超聯下遊

又係輸角球

佢又咩事呀
反應慢幾拍
好似打機禁錯制咁

個龍好廢

2一0

入左個網先撲

又角球

人地二波都未上咁

肥鳩比人笑姐
佢唔廢

反應快到

廿四歲都咁撚廢冇進步過 落番甲組啦屌

派膠大

角球人地都冇咩走位
都mark唔住人

李三腳以前打亞協都係咁

出喇叭泉好過呢件廢人

田文豪好過佢

直接頂贏你

港隊同埋港超球隊冇練防守死球是常識吧

神貓有份
仲有謝德謙
膠鵬等

仲要個姿勢懶型咁

最主要係神貓

咁佢真係飛遲左一拍

宇昊有亞冠經驗
CV贏咗大部分港超keeper

東方場場亞冠角球失波咁滯

5.5球 1.72賠

有隊對恆大前話有練死球 點知

呢條垃圾龍都有得踢亞冠真係奇蹟 仲要對日本球隊

近兩季三腳係有進步
不過涼瘀酷真係

唔好唔記得李健

第二球反應遲鈍咁款

澳乙著名球星

有年范俊業逞強

香港真係冇咩龍
大陸龍咁廢都有得踢

享受比賽 都唔係亂出人呀 牛榮呢d廢老有得出 仲要出個今季冇踢過既龍 牛演自己講唔會hea踢 依家又出d on9陣

講翻陳琪突然復出個場，真係守到黃大仙投降，以前都唔覺陳琪咁勁

咁搞龍獅下季隨時又唔玩

泡菜快d出哂幾隻鬼攻佢老母啦

好彩人地頂得靚
如果唔係唔靚入左就真係。。

brw角球係佢輸

范俊業職業生涯尾期代表作係咪主持筋肉擂台

個頭幾型
但打龍好屎

冇身形

牛榮防守剩係識包越位

籃球

呢球還返早少少果球之嘛

真係好彩下年唔洗睇東方打亞冠

其實肥邱都唔錯丫

呢樣真係同三腳一樣

true,好dd
2010年東亞杯南華港隊力壓北韓出線，
喇叭泉守龍

牛榮果邊反而唔多覺強攻
井果邊狂比人屌

打東聯二合嗰陣好勁

仲要搞到你睇親大廟都算

贏左附加賽都有得打

梁卓長都屌打梁宇昊

牛榮享受比賽 唔搞佢了

亞冠附加嬴撚到咩 隨時第二圈就輸埋

東方亞洲賽專員:聰頭 浮浩
傑志亞洲賽專員:4小龍

警號

D小動作多到日本人都啤鳩佢

川崎第一人呢？

牛丸換人未？

聰頭ready

對家費時搞出人命

咁寧願出哂四小龍好過

出享利未

還我飛龍哥

南華或者南區都好 點都唔好俾東方贏季後附加賽

我南唔知下年邊位取代博士

anyone but 閪方

傑志亞洲賽專員表現好幾倍喎

死番落丙組啦

泉哥，大佬黎架

外圍賽最佳門將

快了

左邊咪川崎第一人

作客區真係有靚女喎

港超"反西方"聯合軍通告（2）

首先恭喜港超"反西方"聯合軍
於6/5 傑志對西方一役
勝出漂亮一仗

但係我地唔可以鬆懈
來緊的季後附加賽將會決定西方南區南華和元朗
那一隊可以代表香港參加亞冠外圍賽
為咗杜絕西方任何出賣香港的機會
我地要團結一致係季後附加賽支持西方的對手

最重要係盡一切力量去令到西方輸波
總之一見西方掂波就噓就屌
見佢對家掂波就打氣加掌聲
唔好再俾機會西方出賣香港人

水原三星加油

贏到附加賽，都仲要打亞冠兩輪附加賽
過四關，不了

自降丙組啦屌

【東方亞冠直擊】
牛丸識做回禮 日本球迷開心死

噚日有幾位東洋球迷專程到球場歡迎陳婉婷，牛丸當然識做，今日跟隊巴一到球場即刻搵返噚日嗰幾位球迷送上東方紀念品，幾位日本球迷開心到爆炸。

足周fb有片睇

享受比賽調動:
享利->帥
何國泉->浮浩
聰頭->羅拔圖

真？

執柒左去啦

兼狗志切腹謝罪

梁卓長應該屌金井屌到斷氣

有個日本嬸著住件博愛醫院康廉

香港無fans 轉打日本市場

今季元朗有幾場波
梁卓長屌人幾撚有火

不過冇呢兩條友, 日本仔邊識寫廣東話BANNER多謝東方

川崎對東方嘅比賽就快開始，係關乎生死嘅比賽前主隊球迷看台上竟然有張多謝客隊款待嘅banner。氣氛咁河蟹，唔通主隊視呢場比賽為友賽！？🙂

紅鑽版主後加: 已有版友證實係 我川第一人 Kengo Tsoi寫嘅, 感謝 我川第一人 推動港日友好, 希望佛山龍獅可以學到我川球迷咁勇武D, 趕下記者走呀, 打下大宮D fans之類咁

we are 水原

日本人點會唔識寫漢字

呢d支那球員就梗係陳平搵返嚟架啦
有睇大埔都知佢幾廢
唔明狗志做咩會簽佢

點解日職每隊都有個版主
港超矛嘅？

請珍惜鄭少偉....(認真)

我支持油渣都好過呢隊撚屌

大家都姓梁

話晒陳麒有蘇超球隊睇中過

識寫漢子都唔會識寫多謝你地, 同GOOGLE TRANSLATE都唔會出廣東話啦大佬

最叻屌球證

我川贏左含大係咪出局？

川+水原嬴 = 恒大出局

比左幾億但係出局, 我都想睇下

恒大和都出線

屌東方 寒酸到 送多少少都唔怕啦

唔係90,000咩

兩個人係叫港超賭博合法

朱手機

都有唔少日本妹坐作客區
全新都有仔

無錯喎，睇乜撚

手機版主都唔識, 好打極有限

平

我係元朗版主

我意思係每隊都有個版主
港超唔係每隊有

好撚on9

屌，唔認得佢

廢撚到

fb 旁述幾好

咁樣輸第三球
金井

咁都輸

睇緊 now...

... 屌嗰個柏霖講波真係好撚難頂

Link?

笑

永續謝敏榮

感冒童

雪糕筒一樣

一野爆甩左

井唔望人
龍橫身訓都有機封到出波啦

羅拔圖下季不如打番防中算啦

乜港超一定要賭波

屌何柏霖講波好撚作狀

shopping之旅，順便享受比賽

成個禁區對面得1,2個人
都唔望清楚
有冇咁撚低級防守

東方有冇可能射到一次龍

日本妹

後柱咁樣輸, 笑撚死人

佢轉打中堅之後再踢返中場廢左好多

牛榮需要氧氣筒 係時候搵聰頭代替佢

場場都係咁

依樣真 去到仲要簡人比 尷尬到嘔

成班友企係中間發夢

可以分到錢俾到球會

cow返幾個前鋒女fans

踢多d旺角細場啦，一世都唔洗進步

世界級呀D角球防守

又輸角球

唔睇了
防守鳩到

又輸corner

空哂比人頂

有冇人cap低牛丸個樣

牛丸

同輸華度斯個球一樣

當笑話睇其實幾好睇

轉戰滿州

咁既防守真係得啖笑

我係牛丸玩埋今季就好走啦

角球總之頂到就有咁滯 ......

同練波有咩分別
又係簡簡單單就頂贏你

enjoy the match

好明顯東方呢場完全冇心機踢
成項賽事得主場對川崎個場係有心踢

狗志要睇住條數黎做人，
點可以亂派野呀

亨利出未

分分鐘比東方雞, 冇哂新閘價值啦

第1個女性拎男子頂級聯賽冠軍, 第1個女性帶隊踢亞冠盃

作客場場被大炒

睇東方既防守都好笑喎

射波12對0

個龍門又逞強

牛榮心諗終於唔洗踢

梁仔救到幾下

揸到乾哂啦啲人，板凳咁薄，季尾走哂樣，對流浪都輸三球

嚇撚死

場場都失波咁滯

狗志仲話人腳夠應付

水原莊拿芬出場

幾比幾
岩岩考完oral

成隊一齊摺埋去啦

fb果兩條友真係9up

4:0

4一0

4粒

唔好再失波 得唔得

六隻雞蛋

希望對面唔好留手
炒多幾球

川崎：ok

好撚羞家 唔係預你贏
但都做好啲防守啦

失多6粒換一粒入波啦

東方真係影撚衰香港波

基奧雲尼都好過洛迪古斯，起碼自己扭到下

今日出街食飯唔睇場波睇黎係正確既選擇

而家集中幫水原打氣好過

上屆季尾其實都回晒塘 只係食老本+傑志自己柒先贏到冠軍
東方班人3x歲要人打成季 講笑咩

東方踢本地賽都無組織，出去踢仲期望d乜

上場對傑志就應該出gio 洛9根本冇態

球迷

不嬲都冇戰術架啦

傷完都冇咩好過
最撚on9對富力唔留力

大把老細照啦，踢乜春波

上場對傑志下下燒味等d前鋒自己去

你句說話將東同傑掉轉放返早幾季都岩用

揾個人扭下爆下都好啊
徐德帥

帥哥算係咁 過到2個

670講波邊個黎

有預感含大出局

有冇朋友總結吓有咩犯錯？

丹尼爾

隊波嘅存在

防守廢 學界龍

個女仔

刑安邦

其實一向都係靠左右兩邊鳩斬，再擁中間

冇呀
問埋啲廢問題

成功解圍都要欣賞

把聲唔似 而且立場擺明撐恆大

兩個講波佬又講得幾岩

垃圾黃梓浩企到定出個咁既波

佢唔係671咩

670wo

丹尼爾係現場

屌王子

好撚野 斬斬咁

咁都唔黃牌

屌

最重要係不嬲打個人質素

屌喇星個個都只係識講費蘭度失12m

朱力士加時出嚟都zaza上身你地又唔提？

屌你老母帥

恆大2-1

恆大入波

屌 滿州cup

mckee

帥

邊個斬嫁

麥基咁辛苦推到咁前屌你老母你傳波都炒飛機

出落底線

Fox講恒大條友係邊個

麥基下季走啦

咪比啦
麥基同帥哥自己扭完射鳩咗佢算啦

2-1

高拉特越位

玩完， 訓得

仆街含大越位照計入

其實果場有睇既都唔會怪得落費蘭度

東方d beat擺明唔想跟現有d beat
但真係好撚柒
本身有個lalala佢又唔跟 自己la一個出黎完全唔撚岩beat

比左錢架大佬

黑哨 正仆街

博到盡啦
艾力士就乜柒都冇做過

高拉特好撚勁

henry

屌 高拉特FC

幾時出Henry出黎享受比賽

呢隊架仔冇呢d波, 好唔架仔

特寫享利

巴甲mvp 黎

金井真係好廢

鄭少偉achieve過啲乜嘢

搞氣氛lo

又咁易俾人頂

有球似樣小小

點解實力咁一般
但係喺球圈知名度可以咁高

都係靠mckee

鄭少偉

享利出場

制空權係零.

戰術唔覺有幾上乘
基本上玩個人能力

去得邊

全盛時期其實唔錯

始終老啦
以前就 的確係猛野黎

英式足球唔夠o架仔頂

倒掛

670個個好撐含大 岩狗智俾人踢低佢好激動咁叫球證俾牌

覺得佢一直埋門同盤扭都唔算top
利申：傑志嗰陣先算留意佢

south china

英式足球 至少有返咁上下 速度

後備殺手

對住傑志都組織唔到

其實洛9 要人喂波
東方根本唔岩佢

果場係外圍賽？

傷完ma

2-2

東方終於有攻門

麥基add oil

所以其實東方唔要佢要lucas係唔奇

水源

恒大2-2

川嬴，恒大和都係水原同恒大出線

射波

集氣撐含大!!!

洛9 龍都唔中

係 仲差一球

終於有射門

東方要lucas似d kitchee？

其實無論係含大定南華，都證明左要人喂波嘅中鋒喺亞洲賽係冇用

2一2有撚用咩

和都冇用
Jonathan

泡菜

一向都話香港波要個卡里祖就得

旁述話川一定出線？

含大一定keep住優勢啦，話晒主場

加油呀泡菜

all in jor 恆大主勝

川10了，恆水9

我川一定出線，有10分，
水原和得9分

仆街狗志班東方真係映衰香港足球

川一贏， 川就一定出線

係呀

一講呢個名就諗起比人黑咗嗰球

俾牌後備

多謝提醒

麥基

mckee one shot

川贏 含大和
係咪川首名？

麥基去傑志做後備殺手啦

係

2了

閒日閪波都成萬人

mckee係真係勁左好多

henry一出場，就暫時戰平對手

傑志點會要佢

至少東南亞有
連基臭都有隊睇中

港人身份
好洗好用

亞冠專員

有亞冠經驗

不了

no way

打亞冠一定有用
打本地賽就要場場食定降血壓藥

要畫家仲好啦

好想完埸嗰陣去拍下麥基膊頭同佢講聲辛苦了

岩岩洛9放比麥基果球，一路望住左路想佢follow, 點知係度慢dum...

享利掂過波未

差唔多啦
你睇av ky 唐文

支那超

吳中超

支那超都享受比賽

但都多人

都有一萬人 對住西方

mola mola 水原

日本好多東方球迷

出中超死守

好渣呀

剩翻3分鐘，含大出線是100%的事

個東方妹幾正咁

同對水原差唔多

滿洲是冠軍

一早出鬼正選la, on 9

主埸對水原都叫有出下力既

東方係對含大先失特別多波

放水

其實係含大特別落力 其餘兩隊嬴夠就算

滿州含大 噓噓噓

水原都係冇乜足球智慧

水原 夠鐘仲係度玩個波

川又唔係恒大咁一球幾多錢

含大淨係贏過東方

川崎真係好人
贏四球就算

水原完左

廣州出線

亨利想換波衫 , 人地唔理佢

港日友好

贏2次東方就出到線

私家雞

麥基下季去傑志啦 好需要你

中乃共保送滿洲成功

好7

川崎咁都西西下西到個首名

東方做左送分童子幫含大出線

黑哨幫含大含到盡

子厚張圖呢

都叫作客嬴左水原啦

咩圖

百連斬

no way , bench captain
外流la

送一分俾香港

對傑志前都有

俾人死球搞掂

換乜尻呀，keep自己個件紀念好過啦
要人地個件咪出去買囉

東方球迷真係好玻璃心

淨係踢亞冠咩

我都幾敢肯定東方果班平時唔係入開港隊打氣區

麥基波底咁差，傑志應該唔會要